成日會對男朋友起疑心

可能因為之前既感情事
令到我對現任好易起疑心 會諗佢係咪同其他女仔有野
我唔敢問佢 因為我都覺得自己好煩
點算 真係好煩

緊係啦，你條仔做緊黑警嘛

你諗下，啲靚女由中學開始俾人排住隊扑到上大學，喺大學再俾人輪流扑到出嚟做嘢，個n手閪都唔知有幾多個男人嘅dna，你都只不過係佢扑嘢生涯中嘅一個過客，分手之後幾個月你問返佢都唔記得你碌鳩咩樣

相反，你同個豬閪扑嘢，你好大機會就係佢一生中第一個進入佢身體嘅男人，就算你中出即飛，五十年後佢都一定仲記得你碌鳩咩樣，記得當日你征服佢嘅每一個動作，因為對佢嚟講你仲係上一個同佢做愛嘅男人，亦都係唯一一個

最重要係，同人講你同豬閪上床一定威過講你同個靚女上床。同靚女上床，唔係靠樣就靠錢，再唔係就靠口才。但係依個世界唔係得你有樣有錢有囗才㗎嘛，你出到嚟同人講你同阿邊個邊個靚女上過床，人地隨時答你，超！係人都上過啦，有幾巴閉呀！但係如果你同人講你屌過邊個豬閪，就唔同喇。

正如我頭先所講，同靚女上床，樣錢口才是但有咁上下就得，但係同豬閪做愛呢？就要有無比嘅勇氣同膽識，有一種我不入地獄誰入地獄嘅氣慨。依啲男人可以話萬中無一，因為啲人冇靚女／普通女個閪屌，就寧願閂埋房門對住個mon打飛機。能夠成為萬中無一嘅男人，你話有幾威？

佢鬼係黑警

唔坦白就等分手啦，唔講只會越嚟越唔開心

搵個會令你有安全感嘅男朋友，完。

樓主你都講到係之前既事影響緊依家既你
其實係要處理左自己之前既關係先
另一半知唔知你之前發生既事？

好明白你
唯有逼自己唔去諗

同樓主一樣經歷 睇淡啲吧
記住要最愛自己

自己直覺永遠最靈

通常呢啲一睇佢電話一定有野唔見得光
次撚次好撚有疑心咁去睇佢電話
就會搵到有野收埋
兩個唔同人兩次都係咁

講唔岀口 可能係我諗多咗

其實佢已經比得好足我 只係有啲事可能我放大咗黎睇

知知地呱

唉 但一靜就黎料

Love yourself

你咁講我好驚
唉 可能係我諗多咗

佢做咗啲咩令你覺得佢可疑先
如果你有同佢提過你冇安全感 而佢有嘗試做啲嘢比安全感你 咁就唔好諗咁多啦
佢係有責任比安全感你 但你都唔可以無止境咁索取安全感
佢愛唔愛你 有冇對你唔住 要靠自己觀察同感受 下下問出口會出事
如果佢係對你唔住嘅 你問佢佢都會講大話 之後會提防
如果佢冇嘅 你問一次都算 成日咁問佢會覺得你唔信佢 覺得佢可以做嘅嘢都盡量做 但你都仲係冇安全感仲係唔信佢 佢會心淡
除非你係睇到啲實質證據證明佢有問題啦 咁就真係要問佢chok佢 唔係嘅就唔好成日疑神疑鬼 咁樣拍拖會好唔開心
利伸：之前同你一樣 手已分

以為係我自己出post有時屈埋屈埋真係好辛苦 好驚遲d會一次過爆出嚟

咁你有冇將依d野同佢講？
你而家淨係一個人係咁諗
最後搞到自己爆煲咋喎

佢同其他異性chat 雖然我知冇乜曖昧成份 但就係會多心
其實佢比既安全感都算係足 但佢近排同我傾計既feel唔同咗囉
唉 女人真係煩

唔知點講啊

I know that feel
唯有同自己講無事無事

點唔同咗？有冇問佢係咪有嘢煩緊？
咁佢同個異性係識咗好耐 fd zone哂嗰啲定係點 傾得密唔密係有事先會傾定係日日keep住 會喺你面前覆message定偷偷地覆
同埋佢有冇公開你 帶你見朋友嗰啲

分手了 明明我咩都冇做錯過 因為佢既屋企有事而同我分
到底係有幾咁自私同不負責任
到底知唔知我有幾咁無辜

拍左幾耐阿絲?

我驚我自爆得太多

你唔爆都爆左咁多啦 唔差果少少啦
講個約數囉 就半年? 就1年?

我驚佢會睇到

係米佢之前做過一d事令你無信心？所以先令你容易起疑？

樓主你有冇tg呀？

有啊 但我冇username

搵個有能力多女圍既
你就預左既

手都分咗 但唔係呢個原因

唉 我同你一樣 到底係咪我有病

唔好諗咁多啦 唔好冇咗先黎後悔

咁咪分手囉 咁撚得閒係度叫春

Diu咪分咗囉

下次揀個冇咁自私嘅人啦

有下次再算

人來人往啫，學生定做緊野？

學生

咁大把機會啦，而家當係學野
身邊的朋友，由中學/大學拍到結婚的都係得兩三成左右，其他都係出左黎做野先揀得定。

唔好太多疑

呢啲人唔值得被愛

點解

好奇心害死人
都係衰冇安全感走去睇佢wts
發現佢發夢果陣交低last word俾朋友
叫朋友如果佢有事記得轉交一句
對唔住其實我仲好中意你xxx ，俾佢個ex

哈
第一次feel到個心原來可以咁痛